msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: luci-app-udp-tunnel 2.1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-30 12:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-30 12:10+0800\n"
"Last-Translator: iHub-2020 <ihub2020@outlook.com>\n"
"Language-Team: iHub-2020\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "UDP Tunnel Manager"
msgstr "UDP 隧道管理器"

msgid "UDP Tunnel Configuration"
msgstr "UDP 隧道配置"

msgid "UDP Tunnel Status"
msgstr "UDP 隧道状态"

msgid "UDP Tunnel Manager converts UDP traffic into encrypted FakeTCP/UDP/ICMP traffic using raw sockets. It helps bypass UDP firewalls. Please ensure \"Key\", \"Raw Mode\", \"Cipher Mode\", and \"Auth Mode\" match on both sides."
msgstr "UDP 隧道管理器使用原始套接字将 UDP 流量转换为加密的 FakeTCP/UDP/ICMP 流量。这有助于绕过 UDP 防火墙。请确保两端的“密码”、“传输模式”、“加密模式”和“认证模式”完全一致。"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Global settings for the udp2raw daemon."
msgstr "udp2raw 守护进程的全局设置。"

msgid "Enable Service"
msgstr "启用服务"

msgid "Master switch. If disabled, no tunnels will run."
msgstr "主开关。如果禁用，将不运行任何隧道。"

msgid "Keep Iptables Rules"
msgstr "保持防火墙规则"

msgid "Auto-restore iptables rules if cleared by system. Recommended."
msgstr "如果被系统清除，自动恢复 iptables 规则。推荐启用。"

msgid "Wait for Iptables Lock"
msgstr "等待 Iptables 锁"

msgid "Wait for xtables lock while invoking iptables. Prevents failures during boot."
msgstr "调用 iptables 时等待 xtables 锁。防止启动期间失败。"

msgid "Retry on Error"
msgstr "出错时重试"

msgid "Allow starting even if network is not ready. Recommended for auto-start."
msgstr "即使网络未准备好也允许启动。推荐用于自动启动。"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Fatal"
msgstr "致命"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Info (Default)"
msgstr "信息 (默认)"

msgid "Server Instances (-s)"
msgstr "服务端实例 (-s)"

msgid "<b>Server Mode:</b> OpenWrt listens for connections from remote clients.<br/>Traffic Flow: Internet -> WAN Port -> [Decrypted] -> Forward To IP:Port."
msgstr "<b>服务端模式：</b> OpenWrt 监听来自远程客户端的连接。<br/>流量流向：互联网 -> WAN 口 -> [解密] -> 转发到 IP:端口。"

msgid "Add Server"
msgstr "添加服务端"

msgid "New Server"
msgstr "新服务端"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "WAN Listen Port"
msgstr "WAN 监听端口"

msgid "Forward To IP"
msgstr "转发到 IP"

msgid "Forward To Port"
msgstr "转发到端口"

msgid "Password (-k)"
msgstr "密码 (-k)"

msgid "Encryption password. Must match client configuration exactly."
msgstr "加密密码。必须与客户端配置完全匹配。"

msgid "WAN Listen Address (-l)"
msgstr "WAN 监听地址 (-l)"

msgid "Address to listen on. Use 0.0.0.0 for all interfaces."
msgstr "要监听的地址。使用 0.0.0.0 表示所有接口。"

msgid "Raw Mode"
msgstr "传输模式"

msgid "Transport protocol. FakeTCP is recommended for bypassing firewalls."
msgstr "传输协议。推荐使用 FakeTCP 绕过防火墙。"

msgid "Cipher Mode"
msgstr "加密模式"

msgid "Encryption method. XOR is fast and usually sufficient."
msgstr "加密方法。XOR 速度快且通常足够。"

msgid "Auth Mode"
msgstr "认证模式"

msgid "Authentication method. Simple is basic protection."
msgstr "认证方法。Simple 是基础保护。"

msgid "Auto Add Iptables Rule (-a)"
msgstr "自动添加 Iptables 规则 (-a)"

msgid "Automatically add iptables rules to block kernel TCP processing. Required for FakeTCP."
msgstr "自动添加 iptables 规则以阻止内核 TCP 处理。FakeTCP 模式必需。"

msgid "Extra Arguments"
msgstr "额外参数"

msgid "Additional command line arguments (e.g. --seq-mode 4)."
msgstr "额外的命令行参数（例如 --seq-mode 4）。"

msgid "Client Instances (-c)"
msgstr "客户端实例 (-c)"

msgid "<b>Client Mode:</b> OpenWrt connects to a remote udp2raw server (VPS).<br/>Traffic Flow: App -> Local Port -> [Encrypted] -> Forward To VPS IP:Port."
msgstr "<b>客户端模式：</b> OpenWrt 连接到远程 udp2raw 服务器 (VPS)。<br/>流量流向：应用 -> 本地端口 -> [加密] -> 转发到 VPS IP:端口。"

msgid "Add Client"
msgstr "添加客户端"

msgid "New Client"
msgstr "新客户端"

msgid "VPS Address"
msgstr "VPS 地址"

msgid "VPS Port"
msgstr "VPS 端口"

msgid "Local Listen Port"
msgstr "本地监听端口"

msgid "Encryption password. Must match server configuration exactly."
msgstr "加密密码。必须与服务端配置完全匹配。"

msgid "Local Listen Address (-l)"
msgstr "本地监听地址 (-l)"

msgid "IP to bind locally. Use 127.0.0.1 for local apps (WireGuard/OpenVPN)."
msgstr "本地绑定的 IP。本地应用（WireGuard/OpenVPN）请使用 127.0.0.1。"

msgid "Transport protocol."
msgstr "传输协议。"

msgid "Source IP (--source-ip)"
msgstr "源 IP (--source-ip)"

msgid "Force source-ip for raw socket. Leave empty unless necessary."
msgstr "强制原始套接字的源 IP。除非必要，否则留空。"

msgid "Source Port (--source-port)"
msgstr "源端口 (--source-port)"

msgid "Force source-port for raw socket. Disables port changing. Leave empty unless necessary."
msgstr "强制原始套接字的源端口。禁用端口变更。除非必要，否则留空。"

msgid "Automatically manage iptables rules."
msgstr "自动管理 iptables 规则。"

msgid "Sequence Mode"
msgstr "序列号模式"

msgid "FakeTCP behavior simulation."
msgstr "FakeTCP 行为模拟。"

msgid "3 - Simulate real TCP (Recommended)"
msgstr "3 - 模拟真实 TCP (推荐)"

msgid "4 - Like 3, no Window Scale"
msgstr "4 - 类似 3，无窗口缩放"

msgid "Udp2raw Not Installed"
msgstr "未安装 Udp2raw"

msgid "The udp2raw binary was not found. Please install it first:"
msgstr "未找到 udp2raw 二进制文件。请先安装："

msgid "Or download from: "
msgstr "或从此处下载："

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "tunnels active"
msgstr "个隧道活动"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Service Status:"
msgstr "服务状态："

msgid "Critical Safety Information"
msgstr "重要安全信息"

msgid "FakeTCP mode REQUIRES iptables rules to block kernel TCP RST packets."
msgstr "FakeTCP 模式需要 iptables 规则来阻止内核 TCP RST 数据包。"

msgid "On OpenWrt, iptables rules may be cleared when network settings change."
msgstr "在 OpenWrt 上，当网络设置更改时，iptables 规则可能会被清除。"

msgid "The \"Keep Iptables Rules\" option is STRONGLY recommended for OpenWrt."
msgstr "强烈建议在 OpenWrt 上使用“保持防火墙规则”选项。"

msgid "Server Mode: You MUST specify \"Forward To\" address (usually 127.0.0.1)."
msgstr "服务端模式：你必须指定“转发到”地址（通常是 127.0.0.1）。"

msgid "No rules detected"
msgstr "未检测到规则"

msgid "Active: "
msgstr "激活: "

msgid "Active (Rules Detected)"
msgstr "激活 (检测到规则)"

msgid "Active (RST Blocking Detected)"
msgstr "激活 (检测到 RST 阻断)"

msgid "Check failed"
msgstr "检查失败"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Tunnel Status"
msgstr "隧道状态"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "Remote"
msgstr "远程"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "PID"
msgstr "PID"

msgid "System Diagnostics"
msgstr "系统诊断"

msgid "Core Binary:"
msgstr "核心程序:"

msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

msgid "Iptables Rules:"
msgstr "防火墙规则:"

msgid "Recent Logs"
msgstr "最近日志"

msgid "Refresh Logs"
msgstr "刷新日志"

msgid "Scroll to Top"
msgstr "滚动到顶部"

msgid "Stop Refresh"
msgstr "停止刷新"

msgid "Start Refresh"
msgstr "开始刷新"

msgid "Clear Logs"
msgstr "清理日志"

msgid "Download Logs"
msgstr "下载日志"

msgid "Auto-refresh stopped"
msgstr "自动刷新已停止"

msgid "Logs cleared. Showing only new entries..."
msgstr "日志已清理。仅显示新条目..."

msgid "Will only show logs after this point"
msgstr "将仅显示此时间点之后的日志"

msgid "Reset Configuration"
msgstr "重置配置"

msgid "Are you sure you want to reset all UDP tunnel configurations?"
msgstr "您确定要重置所有 UDP 隧道配置吗？"

msgid "This will:"
msgstr "这将："

msgid "Clear all server and client configurations"
msgstr "清除所有服务端和客户端配置"

msgid "Stop the udp2raw service"
msgstr "停止 udp2raw 服务"

msgid "Reset general settings to defaults"
msgstr "将常规设置重置为默认值"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Resetting Configuration"
msgstr "正在重置配置"

msgid "Clearing all configurations..."
msgstr "正在清除所有配置..."

msgid "Configuration reset successfully"
msgstr "配置重置成功"

msgid "Failed to reset configuration: "
msgstr "重置配置失败："

msgid "Scroll to Bottom"
msgstr "滚动到底部"

msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

msgid "No logs found."
msgstr "未找到日志。"

msgid "Last updated: "
msgstr "最后更新: "

msgid "No tunnels configured."
msgstr "未配置隧道。"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Server"
msgstr "服务端"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Verified"
msgstr "已验证"

msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

msgid "Export Servers"
msgstr "导出服务端配置"

msgid "Import Servers"
msgstr "导入服务端配置"

msgid "Export Clients"
msgstr "导出客户端配置"

msgid "Import Clients"
msgstr "导入客户端配置"

msgid "No server configurations to export"
msgstr "没有服务端配置可导出"

msgid "No client configurations to export"
msgstr "没有客户端配置可导出"

msgid "Server configurations exported successfully"
msgstr "服务端配置导出成功"

msgid "Client configurations exported successfully"
msgstr "客户端配置导出成功"

msgid "Invalid JSON file: "
msgstr "无效的 JSON 文件："

msgid "Invalid server configuration file format"
msgstr "无效的服务端配置文件格式"

msgid "Invalid client configuration file format"
msgstr "无效的客户端配置文件格式"

msgid "Import Validation Errors"
msgstr "导入验证错误"

msgid "The following errors were found:"
msgstr "发现以下错误："

msgid "Import Valid Configs"
msgstr "导入有效配置"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Invalid WAN Listen Port"
msgstr "无效的 WAN 监听端口"

msgid "Invalid Forward To IP"
msgstr "无效的转发到 IP"

msgid "Invalid Forward To Port"
msgstr "无效的转发到端口"

msgid "Password is required"
msgstr "密码是必需的"

msgid "Invalid VPS Address"
msgstr "无效的 VPS 地址"

msgid "Invalid VPS Port"
msgstr "无效的 VPS 端口"

msgid "Invalid Local Listen Port"
msgstr "无效的本地监听端口"

msgid "Successfully imported"
msgstr "成功导入"

msgid "server configurations"
msgstr "个服务端配置"

msgid "client configurations"
msgstr "个客户端配置"

msgid "Transport protocol. Official default is faketcp."
msgstr "传输协议。官方默认为 faketcp。"

msgid "FakeTCP (Default)"
msgstr "FakeTCP (默认)"

msgid "Easy-FakeTCP"
msgstr "Easy-FakeTCP"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "ICMP"
msgstr "ICMP"

msgid "Encryption algorithm. Official default is aes128cbc."
msgstr "加密算法。官方默认为 aes128cbc。"

msgid "AES-128-CBC (Default)"
msgstr "AES-128-CBC (默认)"

msgid "AES-128-CFB"
msgstr "AES-128-CFB"

msgid "XOR (Fast)"
msgstr "XOR (快速)"

msgid "None (Debug Only)"
msgstr "无 (仅调试)"

msgid "Authentication algorithm. Official default is md5."
msgstr "认证算法。官方默认为 md5。"

msgid "HMAC-SHA1"
msgstr "HMAC-SHA1"

msgid "MD5 (Default)"
msgstr "MD5 (默认)"

msgid "CRC32"
msgstr "CRC32"

msgid "Simple"
msgstr "简单"

msgid "Seq increase mode for FakeTCP. Official default is mode 3."
msgstr "FakeTCP 的序列号递增模式。官方默认为模式 3。"

msgid "0 - Static header, no seq increase"
msgstr "0 - 静态头部，序列号不递增"

msgid "1 - Increase seq every packet"
msgstr "1 - 每个数据包递增序列号"

msgid "2 - Increase seq randomly (~every 3 packets)"
msgstr "2 - 随机递增序列号（约每3个数据包）"

msgid "3 - Simulate real seq/ack (Default)"
msgstr "3 - 模拟真实序列号/确认号 (默认)"

msgid "4 - Like 3, ignore Window Scale"
msgstr "4 - 类似3，忽略窗口缩放"

msgid "Configuration applied successfully"
msgstr "配置应用成功"

msgid "Configuration saved but failed to control service: "
msgstr "配置已保存但控制服务失败："

msgid "Applying Configuration"
msgstr "应用配置中"

msgid "Saving configuration..."
msgstr "保存配置中..."
